曾經一個月瘦7kg 你問我答

冇絕食 冇食減肥藥

半年肥左10kg
你點減

朝早食麥皮，晏就唔好食太多，肚餓就食個蘋果，夜晚食得唔多野。平時放學會去gym，做完gym就即刻打籃球(仲要自己一個打)，平均一星期4次，但一個月後減肥團火熄左，所以就

減咁快，果陣啲皮係咪鬆左？

冇，但有少少紋。其實我算肥壯，肌肉令到體重高。普通人以為我得六十幾ig..由82kg減到75kg，之後冇反彈過

幾高

赤腳唔知168-169